（Long D) 唔知男朋友係唔係真係鍾意我

我同男朋友喺tinder識咗兩日
佢喺我臨上機去澳洲讀書
佢竟然買咗同一班機跟咗我過去
我被佢感動咗所以應𠄘同佢一齊
佢仲陪我喺英國過咗兩日
一開始都覺得佢會對我好好
佢仲計劃同我結婚 佢大我七年
因為我想搵一個成熟嘅男朋友
之前俾前度傷害過 帶過帽
所以我以為佢可以比到安全感我
點知後來佢連電話都唔打俾我
佢應承咗每日打俾我但係都冇
返工前話冇嘢講放工後話太攰就唔想講
都唔知佢係咪真係鍾意我
我唔想咁容易就換男朋友
因為分手好傷心
我嘗試滿足過佢想要嘅嘢
之前都特登就返時差等到凌晨同佢傾電話
但佢竟然話想搵我就自然會搵 唔想搵就唔搵
搞到好少有交流
我一直覺得只要大家係真心 互相尊重同包容對方
係可以一直行落去
但係我而家覺得問題係佢唔想

利申 借朋友AC 真絲

2日

一齊咗幾耐？

啱啱兩個月

兩個月已經唔想搵你就快快脆分手啦

唔想咁容易分手 好驚搵唔到男朋友

識左兩日咁耐 梗係真架啦

睇到第二句已經唔想睇

英國兩日俾佢食左？

你上機去澳洲，佢陪你係英國兩日？

btw英國定澳州

同樓主情況有啲似 不過唔係long D

Sor 打錯 係澳洲

係味英國果兩日食左

我以前相隔六百幾公里，都會隔兩日就打電話俾女友

你依家相隔咗八九千公里都唔會

講咗咩自己諗，快啲做決定。

肯撚定係

食左梗係唔理妳喇.

自己喺英國定澳洲都唔知 實係真人真事啦

畀人玩，醒下啦。